{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000215",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 순천만숨펜션"
    },
    "text": "- 基準人数以外の追加料金は、当日現地にてお支払いください。 - 予約人数以外には訪問者がいる場合、その訪問客は宿泊人数に含まれます。 - 追加人数に課される金額は、乳幼児を含む1人当たり15,000ウォンです。 - バーベキューを利用する場合、2~4人基準は20,000ウォンであり、4人以上の場合は追加1人当たり5,000ウォンずつお支払いください。 - お知らせとして室内での喫煙は厳しく禁止されており、摘発時には20万ウォンの罰金が科せられます。 - 入室は午後3時、退室は午前11時に行われます。 - すべての客室ではネットフリックスをご覧いただけます。 - バーベキューを楽しむことができる施設は、個別テラスバーベキューが提供されます。 - 客室内の調味料は基本的に少量提供され、共用で使用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "基準人数は何人ですか？"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように支払えば良いですか？",
            "answer": "追加料金の支払い方法を教えてください。"
        },
        {
            "question": "訪問客は宿泊人数に含まれますか？",
            "answer": "訪問客は宿泊人数に含まれますか？"
        },
        {
            "question": "追加人数にかかる金額はいくらですか？",
            "answer": "追加人数にかかる金額はいくらですか？"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金の詳細を教えてください。",
            "answer": "バーベキュー利用料金の詳細を教えてください。"
        },
        {
            "question": "室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "室内での喫煙はできますか？"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？"
        },
        {
            "question": "客室でネットフリックスを利用できますか？",
            "answer": "客室でネットフリックスを利用できますか？"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのような施設で楽しむことができますか？",
            "answer": "バーベキューはどのような施設で楽しむことができますか？"
        },
        {
            "question": "客室内の調味料は利用できますか？",
            "answer": "客室内の調味料は利用できますか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 277
    }
}